班狗比議員困晒係立法會, 最好時機上禮賓府?

唔係想分化, 但現時班議員唔比人沖

推

中環有警車沖去立會

其實林鄭屋企會唔會有理d...?

立會無人...

聲東擊西